拉傷咗好返之後好易再拉傷

我胸口軟骨同背脊斜方肌都有拉傷過
自此久唔久又會再拉傷
有時都唔係做咩劇烈運動
可能只係坐喺到做野成日，然後無熱身情況下搬野，又或者只係伸盡手去拎啲野
明明嗰下都唔覺有拉親或者痛
但係過一兩日先嚟料啲肌肉扯住扯住
平時拉多啲筋係咪有幫助？？

其實拉傷部位已經康復咗，點解之後會易啲傷？背後係咩科學原理？

會唔會係附近嘅肌肉support唔到 長期拉傷嘅話適量home gym/物理治療可能會好d

風濕

你老了